【教學】棄睇 TVB 新聞：有線新聞台 24 小時免費任睇！

Windows 10冇得睇？

有冇得chromecast?

android同 iphone , 射出黎未必high res

24hrs Netflix

平時Apple tv射出黎幾清
Chromecast未試過

抵制TVB廣告客戶 第二波：Trivago, 幸福, 艾詩

唔洗教 我唔會睇

有線新聞都嫌棄？

Btw ipados 升咗beta 3 睇唔到

只限香港外國睇唔到

TVB我一樣唔睇 睇呢啲垃圾浪費我時間 打多舖機好過

我有部raspberry pi2
有無任何方法方便老人家睇到

推:

有個方法教大家長期整now/有線新聞台係電視度

有線68蚊 plan

其實網上NOW332同331都係免費任睇

eprice主力做手機網

兩老只係想睇天氣報告，
習慣左睇完新聞睇天氣報告
但係77台同viu tv 播完新聞都冇

send email叫佢地做囉
D主波係冇咁大嫁啦

有無人識點樣裝cable apps 落apple tv 度？

屌 外國無得睇

外國想睇香港新聞最易搵就係cctvb
兩老日日睇不斷咁洗腦

now 係行好pure 好true 路綫

只限香港地區

sir, this way

比紅資買左了
慢慢赤化

睇過有線同now，朝早新聞（7－9）一開始（或者結尾）就主播簡單講天氣。

夜晚就報完新聞簡單講下，某D時段會有天文台科學主任講。now有時係播體育前簡單講天氣。

我想依日真係黎

有線唔係都係紅底咩？

新聞靠員工暫時守得住

Cmhk所有手機plan客戶都有50gb 睇！？

web版 now news live 射到去chromecast
應該得720p，但都睇到既

[廢老淨化計劃] 剷L咗屋企個CCTVB可保一生平安

廢老淨化計劃實行，剷CCTVB

用下你個閪腦啦

有線唔係有海外架咩

美國DirecTV有得睇新聞台。佢流動版同開電視個live只限於香港播放，但官網入面新聞好似身處海外都睇得（有錯更正）。

成功

有乜意見quote我msg話我知
如果有免費劇集台介紹就好

好似係

7月6 屯門
7月7 九龍遊行

個教學可以再新手啲，啱啱我用32GB 卡裝libraELEC會卡住係93%，google 完先知好多人出事，明明16GB 嗰張乜事都無

之後用Rufus 整落張卡度先無問題

諗緊有無可能象真度高啲，試緊hdmi cec嚟控制，希望可以扮到禁左/右或者上/下就轉到上/下一個台，因為依家要禁返出去menu 先揀到台

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

官網慢到西咁
同埋唔覺有半個鐘一集集既新聞
得即時一段段

官網冇半個鍾新聞，因為牽涉國際新聞同體育新聞版權，呢d只有文字版，但fb有國際新聞片段。YouTube有新聞最前線同部分晚間新聞睇。

我用網上行，官網load得快喎。就算以前去日韓旅行，用酒店wifi，都唔係慢。

岩岩搵個舊android盒
裝左"i-CABLE 流動版 for Tablet"apk
長開有線新聞台，永不關機，永不轉app
叫老母轉一轉HDMI就睇到~唔洗煩

chromecast可唔可以24小時播住假設我有部手機唔用

我都有一個舊嘅小米盒子, 請問嗰個 tablet app穩唔穩定？ 我諗住24小時長開

大家係開始做嘢改變下佢哋思想喇！

都幾穩定
今日開左全日 冇彈app

.

課金睇啦，屌你老母

教老母睇youtube 啦
幫佢subscript 幾個黃絲channel
日日有新片洗佢腦

你訂閱幾個黃絲Channel其實無乜用，佢點過藍絲片，就會一直出現藍絲推薦片。youtube就係咁…

Apple TV 係咪冇cable 個app?

無呀，要AirPlay

駁電視

Mr.A

終於出返嚟

身體ok嗎？

唔好
呢排成日肚痛

裝入 Android TV 點搞
UTV app 開唔到

落地獄啦 屌你老母

用bluestacks裝有線app

啲柒癌死晒未

應該晒
但呢排錄錄到會眼前一黑

UTV會喺關鍵時刻睇唔到

Push